去日本買邊間旅保好?

平時去跟朋友係銀行買或者求9其買
今次同屋企去日本
唔知買邊間

次次都跟銀行買